大家係咪唔撚識用不推文

成個熱門差唔多全部都係GME喇
大家想熱烈討論無問題架
但請善用不推文 唔該

幫你推 班人真係好撚煩

應該改default做不推文回覆

擇我名囉風紀

有冇諗過班人係特登用推文

真 好心就用不推文

其實點解要用不推文?

好，不推文

咁呢個post應唔應該推文

堅
正義撚上身

你知唔撚知咩叫熱門？

Block鳩曬佢地囉，討論區唔俾自由討論架

真
無投資自由
無言論自由

無資訊自由

樓豬用紅色大字講請善用不推文
緊係不推文